[大波妹] Heidi 表示感謝所有醫護人員

心地真好

大奶奶？